# Репозиторий тестовго задания 

## Описание:

Написать веб-приложение для подсчета суммы корзины в разных валютах.
На фронтенде имеется корзина, в которую можно добавлять товары, которые имеют поля:
* `name` - строка,
* `quantity` - целое положительное число,
* `currency` - селект с опциями RUB, USD, EUR,
* `price` - положительное число

По нажатию на кнопку "Посчитать" товары отправляются на сервер, с которого, в формате JSON, приходит ответ, содержащий сумму цен товаров отображенную в разных валютах.
Пример ответа: `{
	"RUB": 102,
	"EUR": 1.37,
	"USD": 1.55
}`

Отобразить результаты. Для конвертации валют можно использовать API https://www.cbr-xml-daily.ru/daily_json.js
На фронтенде использовать что угодно, на бекенде Express. Код можно расположить на github.

## Реализация:

Сделана "корзина" с возможностью добавления, удаления товаров и очистки. После добавления список товаров показывается ниже формы добавления товаров. Пересчет требуемых сумм выполняется после любого изменения состояния корзины.

#### Запуск:

* Для реализации механизма сессии использована mongodb, поэтому она должна быть установлена на компьютере, где будет запускаться приложение.
* Конфиги лежат в папке `./config/`. Для их использования локально достаточно скопировать `./config/example.json` в `./config/local.json`
* Для запуска сервера используется команда `npm start`
* Для работы откройте в браузере адрес [http://127.0.0.1:3000/](http://127.0.0.1:3000/)
